香港寬頻依家到底係用smt 定支那移動

點分
邊d plan 係用支那移動

一直都係smt

3唔係第一日啦佢咁出名

3hk冇啲人所講咁差

沒有最差，只有更差
3個4G慢到仆街，地鐵成日上唔到網
落到3g直頭網都上唔到

HKBN既中港澳台係=CMHK

最緊要係你哋賺得開心啫

嗱，SMT就最廢嘅，千祈咪轉過嚟呀

Sales 高枱貴手

個個台嘅sales都係話自己台收得好㗎啦

你講大話，你呃人

巴打係咪4G限速plan定冇用過3hk
公道講句 4G嚟講3hk真係幾好 可能speedtest唔夠其他台快 但起碼load片睇都唔洗等
但如果跌落3G就真係垃圾到

商業先有支移動
叫乜撚大中華plan

至少快過SMT

P. S. SMT 用家，6GB 4g plan，用iPhone 6s Plus

SMT

SMC 同 SMT 嘅分別係邊

個個台嘅用家都係話自己台收得差㗎啦